港島南區：香港仔隧道附近多狗接翻工！

返工返學 look, 無文具, 無 mask

小心

puah